「奪命Loudzone」香港文革、戴耀廷反黨集團 ; 消滅戴耀廷、打擊風雲計劃 ; 戴耀廷精神、南生圍焦土政策

香港文革、戴耀廷反黨集團 - 03/04/18 「奪命Loudzone」1/3

消滅戴耀廷、打擊風雲計劃 - 03/04/18 「奪命Loudzone」2/3

戴耀廷精神、南生圍焦土政策 - 03/04/18 「奪命Loudzone」3/3

-------------------------------------------------------

城寨 Singjai
Published on Apr 3, 2018

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、范國威

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License

土共政府的「狼來了」困局 - 10/04/18 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
Started streaming 1 hour ago

「奪命Loudzone」

主持：徐少驊、陶君行

題目：《土共政府的「狼來了」困局》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License